聽日記得要係老人院接走老人家 防止種票

星期日當然要享受下家庭樂
但記住要 自己keep好身份證正副本
杜絕種票 由你我做起

見到幫手推下好嘛

推

推啊啊

記得啊各位

記得啦喎

要人

無人睇嘅

好簡單大家都做到

有無人啊

記得啦

係時候做孝順仔女啦

孝順仔

孝順女